〔黑色的疤狗〕皇馬巨頭炮轟西足協:和巴薩比賽後總要談裁判

皇馬主席弗洛倫蒂諾一直對西班牙足協抱以不滿，近日他公開表示稱足協需要做出改變了，尤其是在裁判問題上。

當今足壇，對裁判的輔助越來越多。英超、德甲、意甲等歐洲頂級聯賽都已開始引進門線技術、視頻裁判等新元素，但西甲作為歐足聯排名第一的高水平聯賽卻一直沒有引進這些技術，而在西甲賽場上一直有爭議判罰出現。

皇馬主席弗洛倫蒂諾對此也有抱怨，他對西班牙足協一直有些不滿。在皇馬會員大會召開之前，他與會員們有過見面，期間就談到了聯賽問題：「西班牙足協必須改變，必須適應現代潮流。每個賽季的最後幾天都會發生異樣的事，我們必須停止這樣的勢頭，現在的狀況對西班牙足球很不利。」

「在過去幾次的國家德比結束後，沒有任何談論足球本身的聲音而都在談論裁判，這很不好。我之前也只談過一次裁判的問題，現在必須給他們一些輔助了。」（斧荊）

睇下人地領先你幾多分先，再望下自己幾多分，巴塞洗撚黑你

主席講得岩

係應該有人屌 但唔會係你

咪就係話黑先搞到有不公，垃圾疤狗